/* 
  Localizable.strings
  diary

  Created by 김부성 on 2021/12/09.
  
*/

// APP Name
"Someday" = "오늘하루";

// General
"Cancel" = "취소";
"Save" = "확인";
"Email" = "이메일";
"Sign in" = "로그인";
"Sign up" = "회원가입";
"Password" = "비밀번호";
"Next" = "다음";
"Save" = "저장";

// Date
"yyyy" = "yyyy년";
"MMM dd yyyy" = "yyyy년 MM월 dd일";
"MMM yyyy" = "yyyy년 MM월";

// Login View
"Password" = "비밀번호";
"Don't have an account? <h>Sign up</h>" = "아직 회원이 아니신가요? <h>회원가입하기</h>";

// Register View, Password View
"Verification Code" = "인증번호";
"Verify" = "인증하기";
"Verification Code sent Successfully" = "코드가 성공적으로 전송됨";
"Already have account? <h>Sign in</h>" = "이미 계정이 있으신가요? <h>로그인하기</h>";
"Confirm password" = "패스워드 확인";
"Sign up Success!" = "회원가입 성공!";

// Floating View
"Add Tags" = "태그 추가";
"Diary dosen't exist!\nHow about write diary?" = "일기가 존재하지 않습니다!\n일기를 채워보시는건 어떨까요?";
"Write Diary" = "일기 작성";
"Manage Diary" = "일기 관리";
"Edit Diary" = "일기 수정";
"Delete Diary" = "일기 삭제";

// Search View
"Enter Search Tag" = "검색어를 입력하세요";
"# There's no search result." = "# 검색 결과가 없습니다";

// Write View
"Write down your today" = "오늘 하루를 기록하세요";
"Theme is missing part of Diary!" = "일기에 빈칸이 존재하는 것 같아요!";
"# Write Tags" = "# 태그 작성";

// SideMenu
"Theme Setting" = "테마 설정";
"Lock Setting" = "잠금 설정";
"Open-source license" = "오픈소스 라이선스";
"Contect Us" = "사용자 피드백";
"Sign out" = "로그아웃";

// Theme Setting
"Light / Dark" = "라이트 / 다크";
"Set Theme Color" = "테마 색상 설정";
"System Setting" = "시스템 설정 모드";
"Light Mode" = "라이트 모드";
"Dark Mode" = "다크 모드";
"Mint chocolate" = "민트초코";
"Blue Lemonade" = "블루레몬에이드";
"Blueberry Ade" = "블루베리에이드";
"Lemonade" = "레몬에이드";
"Grapefruit Ade" = "자몽에이드";

// Lock Setting
"Biometric ID (Touch ID, Face ID)" = "생체인증 (Touch ID, Face ID)";
"Change Passcode" = "비밀번호 변경";

// Validation
"It is not email format" = "이메일 형식에 맞지 않습니다";
"Enter password at least 4" = "비밀번호를 4자리 이상 입력해주세요";
"Validation code is 6 digits" = "인증번호는 6자리입니다.";
"Incorrect Password" = "입력한 비밀번호가 다릅니다.";

// Passcode
"Enter passcode" = "비밀번호를 입력하세요";
"Re-enter passcode" = "비밀번호를 재입력하세요";
"Enter new passcode" = "새로운 비밀번호를 입력해주세요";
"Incorrect passcord, Re-enter passcode" = "비밀번호가 맞지 않습니다. 다시 입력해주세요";
"Incorrect Passcord, Enter new passcode" = "비밀번호가 맞지 않습니다. 새로운 비밀번호를 입력해주세요";

// Network Error
